放棄理性，天下要大亂

今次一係令共產黨跪低、放手香港，獨立又好乜差都好。

一係今次目標失敗，但就要徹底失敗，令佢戒嚴、出老解、一國一制，攬炒！變相另一種大勝。

要達到以上兩結果，必須天下大亂、愈亂愈好，行動放棄理性。

最差情況是中間程度嘅袋住先，之後香港必死無疑。